我做過一件錯事，令我冇咗個朋友

我後悔

好對唔住

唉

我都冇咗個朋友 到依家都仲係唔開心緊

你做咗啲咩

佢唔會

利用咗佢
件事其實對佢冇影響
但我始終係利用咗佢

講咗了

m...

擺盡左著數咪算囉 你都係咁諗姐

我都係

no

依家喺度

我都試過，好後悔

...